馬來西亞有懷疑武漢肺炎病人逃跑，正被警方通輯

馬來西亞有來自中國的旅客發燒就醫，被醫生認為有感染武漢肺炎的可能，結果該名中國遊客害怕被隔離，帶著孩子逃跑，印度裔醫生立刻報警，警方現在正在全力查緝中。

真的是移動生化武器

有病讓醫生幫你治療你不要，偏偏要四處去抱著別人跟你一起死。

拜託新加坡不要再收中客，然後讓他們到新山購物好嗎？

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

又係坡狗

馬拉咁鍾意奶共依家可以盡情奶

就地槍決

抵撚死啦馬拉膠

人地肯醫你點解要走....

入去推十下！

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

國際戰線：求國際封鎖香港

人地會通緝
香港政府唔會

香港: 人道理由

心中有數醫唔到，佢係大陸出黎最清楚

又要睇醫生又怕隔離係咩心態

點解咁撚怕要隔離
對人對自身都有好處

shoot to kill

死全家啦好嘛

驚醫唔好俾人直接火化

支那思維真係黐鳩線

支那人真係仆街嚟
以前出國就畫文物
而家出國就周街帶住病毒走

恭喜奶共馬撚

未到醫唔到（一般會用支援性療法，幫患者渡過高峰期）
但係國外醫療費用未必係支那人負擔得起

生化武器

佢唔收又送黎香港

馬拉豬你哋都有今日

馬拉狗就死開啦

諗起伊波拉病毒黃秋生走出街周圍吐口水

本來就反共，依家搞吓搞吓都要反埋中

d馬拉殘體藍絲最鍾意一路屌黃絲一路利申唔係中國人，祝佢地共享榮耀

叫隻奶共狗馬哈蒂爾自己搞掂啦

其實係班大馬華人奶
聽聞馬拉人其實好憎華人

貴

其實D嘢又要醫病 又要走即係點

逃跑

兒登仔明唔明就算封關支那都係傳到7彩

馬拉奶共狗點睇？

一單半單走路就話啫
支拿閪真係個個都仆街嚟
不過都好
咪等馬拉啲賤種華人受吓囉

真係唔明佢哋嘅啲咩心態

因為驚俾人做實驗
中國係咁
不停用唔同藥打入去你身體做試驗
仲要係武漢見過咁多死人
根本就好驚

又要驚又要走

可能過十萬 唔俾就坐監

其實點解啲人要走？你走撚咗自己識醫咩？

貴
測試要錢
負氣壓病房都唔平

抵死啦屌你老母

叫d大馬華人收留佢lor 咁鍾意撐支那 支那人而家有事 唔係唔幫手咁低賤呀?

恭喜中國馬來西亞省可以感受祖國嘅偉大

錢都唔係concern啦..
唔通你冇錢俾會唔醫你咩
俾你咁樣走出去仲大成本啦

cls

過埋今鋪，睇黎又可以再憎多兩錢重

sars隻藥都係副作用太勁，所謂醫好身體都五勞七傷
呢隻勁過sars

大馬 大力奶

又走？走黎做咩？你唔想醫就留返響武漢啦
又要人地醫你，又要走

抵撚死啦大馬狗, 平日咁撚鍾意撐警又屌香港示威

跳起yeah

睇個勢似想去新加坡醫

人性係咁
我覺得唔奇喎

特別係無知嗰堆人

好大機會係比唔起錢

真的是移動生化武器

遲早又排華

佢走咗有咩人可以幫佢？好唔理性，對自己利益最好就係接受隔離

dklm點解佢地咁撚鍾意走佬
你走撚左咁又點
你依加留院有人醫你睇住你有咩唔好
錢緊要定條命
死撚都要走出去周圍惹鳩人
支那人真係唔知乜撚野構造

暫時看來只有傳染性和潛伏性比sars強
但致死度應該沒有sars猛

直接槍斃啦

帶住黨嘅任務
仲等馬拉咁奶共

點解賣左國既中國移民咁鐘意搞搞陣又奶返中國？收2家茶禮係2020年開始會被削籍

攬炒新加坡好

逃走係咪武漢肺炎徵狀之一

再出去攬炒人地

大陸仔

大力吸啦馬拉狗

又要沖出武漢想醫病 又要逃走咩心態

咩電影

個度又唔似香港咁 係中國殖民地 任佢走數

馬拉就抵la

馬拉狗唔爭在奶埋啲肺炎

主動攬炒

走去馬拉求醫，但去醫院又走佬，支那人係唔係白痴

馬拉狗咁支持支那呀嘛,有排佢地受.現眼報了.

馬拉豬

《伊波拉病毒》

要比人囚住14天 心理生理都唔好受

又要驚，又要睇，又要走

屌, 咁乾脆咪L去睇啦

明知醫唔到點解唔留係屋企 仲周街走把撚

咁岩撞到免疫肺炎既印度佬
差少少馬拉就可以共享中國人榮耀

馬來印度裔都係好人
支那仆街全部槍斃啦

支那賤種心入邊嘅價值衡量標準就只有錢
但我想講嘅係呢個世界大把野重要過錢

唔使聽聞
係憎撚到佢哋仆街

馬來西亞啊

應該以為隔離咗會狂打懵仔針
拎去做實驗 以後都唔使出返嚟

陪葬心態

支那人性格比唔起錢最多走數啫
除非被確診會被人道毀滅梗係逃走

馬來西亞呀！香港政府話，大家都係一家人呀，包容，包容呀

借個位，幫推
[唔想死，唔想害死人嘅入黎]你地系唔系唔記得沙士點爆，屌你正系帶口罩有撚用咩

點解淨係叫醫護罷工？明明封關關乎全香港人生命保障。

大陸人心態：我係比人傳染，點都要傳埋比人